大家影BB用咩相機?

呀仔成隻野生動物咁, 表情動作D轉變仲快過獵豹
用緊借返後既RX100m3好耐
諗住m5出買m4點知又冇乜點平.........

點唔知點算好

a6500，影bb仲難影過影運動，bb會冇方向咁移動，好難捉摸
比多少少錢都要

你咁講法，無1Dxii或者D5都影唔掂喎

電話

仲影乜鬼相

用電話拍片咪算囉

a6000，多點追焦加連拍

1dx mark ii

Sony 7sii 冇得輸，d4 對唔到，佢輕鬆做到，全黑都影到
像素夠用執相好快，仲可以拍埋4K片，啲日常影片都好有電影感

就算用iPhone 7拍片
都冇用M3影咁靚

樓主有無諗過係唔關相機型號問題
問題在於攝影師係邊個

畀部6D你影賽車😀

大女: 5D MK2
細女: 5D MK3

iphone 6s

影游BB,用nikon

有冇好似RX100既size推薦？

細心男朋友變細心好老公了 時間過得好快

光陰似箭

iPhone
我家姐生完仔比左部相機佢，佢話用iPhone 連拍好過用相機

諗住買S7

1dx

講笑iPhone

睇下你bb定義係幾多個月，唔夠半歲就是旦啦

想問樓主rx100 iii 夠唔夠影? 正想買部呢隻size 既相機影b 囡

同問，想買 RX100 V